Parrila, Kebla ja Riddali, koggokonna kohhus Sel 2 Talwe ku päwal 1868. Kohtomehhed ollid koos.
Ei olnud ühtigi kohto asja selletada.
Kohto wannem Jaan Jünter XXX
Abbimehhed Ado Kreis XXX Mart Ie XXX
